想外賣送飯俾女神

是咁的，女神說想試一間燒鵝飯
如何送去佢office而不失霸氣

今日都要返工？

帶埋個師傅去，即場整片皮鵝

結果女神愛上咗個師傅

約佢去兩條油食

打算下星期

我都覺得會

很難
佢不定時lunch

自己煮有誠意啲
建議生炒骨 腐乳通菜 牛仔骨

鬼識煮

學啦溝女都唔俾心機啲

你試過？